家陣最公廁嘅公廁鞋係邊對？

宜家d鞋興親都咁貴 小學雞買唔起
無以前果d咁公廁

所以vans old skool 多到呢

old skool classic 黑白 真係多撚到痴線
16-30 呢個年齡
起馬每五個就有一個著
一係 skinny jeans 一係 寬褲

Ultra boost 3.0 黑/白

真係易襯衫 冇計

求舒服 粗著 daily 已經贏晒

同黑白cons一樣百搭

最舒服係sketchers performance / ultra

我對1.0都灰哂了
Sneaker黎講Ub的確係幾舒服
前2 3年著仲好型
而加真係周街都係

Balenciaga triple S

EQT都唔差但好似無咁易襯

一定係adidas stan smith最多

哪有錢

係咪因為嗰兩對og

而家買都買唔撚到 前排香港無撚哂貨

邊度800一對

I see 唔該巴打

yeezy

sock dart

唔通啲友仔着高仿又會同人講咩

Cons 1970

好似全黑vans多啲

癡線
多到呢

出去行兩個街口就見一對

真，出街都少見，見親冇乜幾可係真

著慣boost底，換番Vans 好唔慣

Original

應該係ultra boost，平到粗著都仲得

不如加多幾百入2.0/1.0
個樣差好遠

EQT柒好多
好似傻仔
未見過人著得靚

Onitsuka Tiger 多數大陸/泡菜著

大把日本仔著得好睇 同埋岩岩開埋旗艦，個市場又大左

Nike對 air vapormax

已經算好啦，不過越嚟越多....

講公廁無意思
著衫講個人價值觀
最緊要唔係興唔興而係機能與風格

Cons 1970都無

nike dart
adidas superstar
adidas ultraboost
reebok pump fury

我自己冇 但覺得都幾易襯，同埋都見到好多人著

點解skechers會比人負評？

多左好多C奶著

依對好似過左氣

Nike Cortez

有聲

講真，好撚柒

Vans stan smith呢d都叫公廁
呢d叫classic呀大佬

好似golf鞋

nmd boost

仲nmd？咩時代

褲唔係窄就寬架啦。。。。

Vans

why not both

最好全部都唔著

classic同公廁冇沖突
多人著就係多人著

Timberland對高筒boot實入選三甲

佢著左我對西瓜

女 ：都話無咯！！！！！

皮鞋
個個小學、中學雞都著

返學鞋

唔識呢個牌子個陣以為佢係淘寶貨 好似學
生運動鞋加幾條野上去咁

roshe one 算唔算?

但我想買返對

過氣公廁

過氣啦
不過真心平同舒服
只係個底好易蝕
而家落雨唔敢著

Ultra boost 好舒服又易襯

即時諗起死MK有一排好鍾意著呢類

呢對點睇

都係話諗住粗著 透氣 又輕

你 google

mexico 66 deluxe

咩網

Dennis smith

而家啲女淨係識呢兩對

下面係咩鞋？

咩名堂啊第二對

Ub vapourmax

女人先著得落 闊掌亞洲人落唔舒服

Balenciaga triple s
Alexander mcqueen

點解會出張我冇嘅圖出嚟

易襯嘛

classic款

唔興喇

矮仔必備

Stan Smith 邊有話興唔興

撈埋一齊變Stan smith boost
好好著

意思話前一年好多人著
今年都少咗好多

nmd and ultra boost

身邊啲女都會有一對
覺得好土豪

仲有off-white x nike air vapormax

ultra boost

真係好多人著

講開公廁鞋 講埋公廁袋
真係非anello莫屬

Air Force One終於冇人講
可以入手了

得fred perry係清泉

好多大陸妹着

呢對真係真公廁
仲要超多假野

Alexander Mcqueen

連登仔心中 有人識既鞋都係公廁

着黎返學好舒服

咁old skool 除左黑白 都仲有好多其他色

外國網購？

呢對呢排好多人著，加埋對襪，以為返撚左古代

成陣大陸味

柒到仆街土豪鞋

一定係我對西瓜

Ow vapormax 就少撞
撞最撚多肯定係Yeezy Beluga 2.0
出親九龍區10個人有2-3對係
所以 Ultra boost 1.0 cream

Visvim

呢對真係好樣衰
其實teva都好樣衰
不過啲人話舒服
我未著過唔知啦

6000蚊買對咁柒嘅鞋
有錢都笑鳩你

一定係fila 啲鞋 全撚部都臭雞mk鞋
不了不了

屌你呢對我淨係見過支那人著
仲要踩踭
真係好撚噁心

利申：見親人踩踭都笑撚到佢面黃

過哂氣到唔敢著，好似好老士咁

遠睇都有陣娘味
不如襯roll腳卡奇褲, 船襪
揹埋個outdoor

幾多年前興

bape tee

連登仔真係難服侍 乜都公廁鞋

著緊 new balance 990v4 著唔到其他品牌既鞋
New Balance 實在太舒服.

AF1 變左垃圾

Pro版就少人著啦，香港少番貨
特登係日本買兌番成900蚊 但又有幾多人識分

又黎哩啲po

鞋都有分公廁唔公廁

人地著鞋你又著鞋 你最清高咪撚著呀嘛

搭單問有冇公廁衫？

但佢有啲色真係好樣衰，揀唔落手最後就只好揀番黑白

Stan Smith 呢d咁經典既white sneaker款我諗著到我地死個日都重會有人繼續著

樓面開工鞋

題外話 UB1.0唔多人識又好著真係唔錯 不過愈搞愈公廁

夏天黎講一定係Hermes 拖鞋
咩色都見過

UB1.0 3M同全黑好撚正

紋嚟講鍾情2.0

屌你老母 n年前 蝗校都當呢對係運動鞋咁返學 配埋拒地紅領巾 藍白校服 真係柒到震
依家係香港咁多人著

Ultra Boost黑白，Nike flyknit React

2.0
3.0/4.0

其實有邊對唔公廁

有人著ge鞋就係公廁 此post已完

好想買但係呢排見到多左好多人著

2.0全白呢到

Nike Benassi + Nike 白襪

遲啲去東京，諗住去表參道嗰間nike到自己畫一對

但係真心靚

好多阿蟬著

對腳夠白著呢對好索喎

靚女著咩都索架啦